女追男隔層紗？

如果個男仔得閒會約我單獨去食吓飯行吓山
有時會打電話黎吹水
但唔會點message我
佢係咪純粹想搵我黎攝時間...
點先知段感情有冇機

直接問
曖昧就人受盡委屈

你表白唔得架？

怕被拒絕 fd都冇得做...

佢係個啲唔鍾意覆人嘅男仔 見佢成日已讀不回d fd

有冇上佢屋企睇戲呀

冇啊

直接問啦
可能問完之後開始留意你呢
通常都唔會冇fd做

有冇咁容易

正常樣 d男仔fd話我唔係好標青 但唔差 ...
好似太有自信

主動d上佢屋企睇下戲 上埋床先再算

平時有冇身體接觸呀講下曖昧野咁

我覺得肯同得你出街 都叫對你有好感
但佢都可以同時對好多女仔有感覺

志在你點樣將個好感昇華到淨係中意你

冇講曖昧嘢 冇咩身體接觸
係行山個陣佢有拖一拖扶咗我一嘢
睇黎都係我諗多咗架啦 收皮先唉

多謝你比咗d希望我 但刻意講感情昇華真係好難啊 都係由佢算

其實真係唔難架 你有心就可以
起碼比其他人有更多相處機會啦

做住朋友都唔差 慢慢攻破佢個心
我覺得最緊要係勾起佢對你的好奇心

加油

佢有冇拍過拖？

多謝你 人間有愛

噉可能佢唔知噉做會令人誤會，你未必有機

不過我地識咗3年啦 近排無啦啦fd咗好多 但如果係鍾意嘅就一早出咗pool啦 係咪咁講

你咪試下做主動果個msg下佢先囉
試咗好過唔試 唔好比自己到時後悔

你又啱 單獨出街又唔代表到d咩

女仔主動約多d男仔出街 咁樣好咩？
真心想知比男仔知道我鍾意佢 佢會點諗？會唔會對我好抗拒
利申：冇咩經驗 感情白痴

但其實好耐之前我單獨約過另一個男仔出街 佢問我點解單獨約人地出街 佢應該知單獨約出街呢個行為係有d嘢
但我又唔明點解約我出去影嘅合照佢都唔會點po

合照唔post好平常 因為......

因為咩......

其實都有幾個可能性
1.個男仔怕羞 唔敢開口去打破目前既關係 安於現狀
2.男仔知你有心所以繼續拖落去 唔post相 因為唔想暴露太多交友關係比人知
3.個男仔無信心依段關係會過得好 所以一直唔開口表白
4.男仔都係愛情白痴 覺得表白先就輸了

純粹想同你扑嘢就真啦

幾年都冇事發生就應該冇機。。。

我同你同病相憐呀絲打 佢已經四日冇覆我wts

好朋友

當你朋友

通常識左好耐就應該friend zone左大家
但又唔係無可能
最主要都係你點樣勾起佢對你的好奇心
點樣將友情變成曖昧咁 又係另一樣野

但唔好即call即應 唔係會做左人地隻兵
同埋一定要保持有女人味

我本身都fdzone咗佢㗎
點知佢冇啦啦勾起咗我對佢嘅好奇心
他是一個認識多年的朋友

利申：藍絲

佢點勾起你先？
可以嘗試用同一種方式架

其實會唔會係佢無膽咋 可能佢都中意你呢
打得比你未嘗唔係一樣signal
俾我對個女仔無感覺
我無特別野都唔會搵佢
更何況係打電話

但係男仔fd 都講唔出d 好說話氹你
可以扣多自己廿分

有機啦我覺得 除非對方係player or 對個個都係咁

個男仔fd唔係主角

有分別咩 評樣呢d 男人都係咁上下架啦

可能當係fd吹水

其中一個選擇

我係感情白痴 唔識勾起人地好奇心
都係做翻自己最好

唔通兜口兜面話你樣衰咩
你當你d男仔傻， 話你普通樣都驚你黑面先咁講

咁都無意思

我都有個類似情況
日日whatsapp 起身訓覺都會知道
又會關心下你身體 心情咁
出過街 feel到大家都幾開心嘅
講過少少曖昧野 (定唔知我諗多咗)
但唔知有冇機..

利申: 佢大我好多

慢慢摸索啦 最緊要努力過
之後就唔會後悔當初

我自己係咁諗

豬扒就算啦

好小囉 除非佢想追其他女仔要你幫手

可能純粹想去行山 佢兄弟唔陪佢 就搵我

得啦 好大機會出到喎

女追男好大機會得 會拒絕通常都係因為女樣衰 快唔快分手又係另一回事啦

但佢大我好多 同埋佢個人本身都好nice
唔知佢會唔會係關心小妹妹咁
定因為同我一齊舒服
所以先鐘意同我spend time

係希望啊 不過希望越大失望越大

都係因暗戀搞到我地片體鱗傷 同病相連呀

啊 好多野諗 好唔舒服

主動出擊
互flirt到某一個地步直接問佢我哋咩關係
一係就做我男朋友 一係就純友誼唔准再曖昧

女仔主動

睇番個男咩性格啦
如果係被動型怕怕醜醜咁 等成世都唔成事

可能佢純粹對你有意思 佢唔搵佢兄弟 淨係搵你
咁諗又得唔得呀
對你無好感唔會花咁既時間單獨搵你囉 我去訓覺唔好
可能人地都等緊你既signal

你唔缺朋友阿，你缺既係佢阿。 主動啲同佢傾多啲野 有feel就水到渠成啦

基於禮貌你靚會話你靚
普通都會話你靚
話得你唔係好標青自己反省下
你幻想下如果你有個fd問你佢個樣點你都會講高一級啦

你問佢 你可唔可以幫我一個忙
通常都會話好
你在講 我想試下拍拖
佢就算拒絕都唔會破壞你地之間既關係
亦都好難估到你咩意思
佢接受左就最好
情到濃時 再同佢講 其實我真係鍾意你
Set個坑比佢踩 好過你唔知頭唔知路啦想點好啦

標青 係去到女神級數架啦喎ching
唔通得女神先出到pool 其他=垃圾？

1. 佢本身好鐘意行山？鐘意到行山當gathering?定係你好鐘意？
2. 好似唔係一次半次喎
3. 你有無表現到同佢行山好開心

有D野嘅, 不過係幾個月貨仔.. 定真野就

見到話大你好多.. 咁我覺得.. 幾個月貨仔大機會D.. 自己諗

好難啊我覺得
其實我都有心病 覺得冇人會鍾意自己

其實諗過同佢表白 之後話純粹想佢知我鍾意佢 唔講唔舒服

1 其實係佢po snapchat story問有冇人想去行山 我都想去 所以pm咗佢
之後就一齊去行山
2 行山就第一次
3 咁我真係開心嘅 冇話特登表現

我同佢都會去行山 其實我都會諗佢係純粹想行山
夠竟係應該諗少咗定諗多咗

+1 啊！一樣處境

都係異性朋友會做既野
係呢排先搵得你咁密定點先
見你話你地識咗好耐
耐咗就真係好難撻得著
都有例外既 艾辛

咁你用我個方法咪得
又唔洗咁老尷

呢幾個月無啦啦搵得密咗

男嘅都係咁諗

同你出街唔代表啲乜嘢

中間發生咗咩事無啦啦搭啱Channel ?
雙方都單身？
對方有冇任何俾Signal你
我以前果個 一齊去op Halloween 會乘機捉實我對手

講真, 會搵你獨處但又唔會FLIRTING, 唔會掂你, 當你係朋友既機會係90%

咁係你揾佢多過佢約你

我都唔知 雙方都單身
應該係我自作多情啦 約吓出街就亂諗

唔撚係

行山行街食飯只係手段 好似叫你

最撚認同pt.4 其實女仔只要開個口就得

唔好表白, 表白就咩都完
樓豬其實除左表白仲有好多方法

咁諗斬無壞，保持平常心，約多兩次都知咩事

都唔係既 如果本身你地只係hi bye fd
佢呢排主動搵得你咁密
或者真係有d野
呢排開始凍 出街你不仿扮凍 借d意‘橋’住佢隻手睇下佢反應
唔反應就再一步步黎

頂 未打完send左
我想講 行山行街食飯都只係手段 好似你鐘意貓佢又有養貓乘機叫你上去佢屋企睇下貓咁
要投其所好 扮有共同話題興趣
說穿了咪又係想互相發展下
點都好 你比多少少力水 祝你出到pool

講咁多廢話
約佢上k房打個車輪先
佢肯同你車咪開始，唔肯咪話飲醉囉

點解近排咁多呢啲女仔追男post？
唔通連登絲打春心動都有分季節

唔好了將佢對你做既野合理化
佢冇主動冇明示 都唔好上心

無好感唔會真係成日見
我都無乜時間比你啦 你唔重要既話

This is gay

Do or Die

睇人嫁姐
唔係個個都係大忙人嫁嘛
有人約咪出下去反正無野做
咪又係屋企hea

女追男係易嘅
因為唔少男嘅都對此來者不拒
不過係咪長久
或者係咪想像中嘅關係同相處
就另外一回事

利申：後悔應承左個表白嘅女仔

上埋咪又係fdzone

你除左層紗 就得

點解好似見過呢個po

有冇諗過個男仔都係咁諗？

點解冇女仔追我

認真 有時直接d好 唔洗咁辛苦

男人唔係對你有好感，根本唔會想浪費任何一秒係你身上，
我有時間嘅去瞓覺，打機，做乜都好過約個冇好感嘅人

至少我係咁

人靚就隔層紗，人醜就隔座山。

姐係柒 但又費事講得直白
利申：重來冇話過人樣衰

如果你對個女仔有好感 佢有日無啦啦對你表白 你會點諗？

Lur飯認，一手拖住佢唔放手
而家我處境仲差過你 都唔知點面對好

咁你對個女仔唔係有好感咁簡單啦 係好鍾意

應該無機，攝時間就係，1Q is ok for him

所以話你啲女人
男人，除非係終極大毒撚，
如果唔係根本唔會搞咁多嘢浪費時間想識一位新「朋友」。
咁佢唔缺朋友嘅話，佢缺咩？

男人同男人做朋友一定舒服過同女人做朋友，
但佢都搵你，知咩事未？

應該無料o黎
我以前都好似個男仔咁
直到佢同我表白先拒絕佢
係表白之前我都只當佢係fd
佢身材好，樣就5/10啦
淨係想屌閪嘅應該一早lur 飯應

咁又係既 所以其實好睇雙方既心態

咁點解冇意思又要單獨約人出街 等個女仔亂諗

有男仔好似你咁 亦有人搵人攝時間 最後都係要睇佢係咩人 算啦遲d先算啦

唯有係咁啦加油

一個字悶啦
而且呢個出街就還出街
有乜好亂諗
唔通新識個打機fd 約埋食野就係有意思咩

你想聽晒成個故仔我先講
懶得打字

約佢上你屋企
佢咁都唔肯你就自我收皮啦

我鐘意吞精